\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
	\begin{center}
	\large {\bf CARTA DE PRESENTACIÓN}
	\bigskip
	\bigskip
	\end{center}
	\begin{flushright}
		José Antonio Pérez Martín\\
		C/Mayor, 23 4ºC\\
		28976 MADRID\\
		\medskip
		Madrid, 16 de Noviembre de 2018\\
	\end{flushright}
\medskip
	\begin{flushleft}
		Departamento de Recursos Humanos\\
		INFOTECH, S.L.\\
		Travesía de los pinos, 45\\
		28910 MADRID
	\end{flushleft}
\bigskip
\bigskip
\bigskip
	Estimados/as Sres/as:\smallskip\\

	En realación con la oferta para Técnicos Informáticos, publicada en el diario El País del pasado 30 de octubre, tengo el gusto de remitirles mi currículum vitae con el objetivo de participar en el proceso de selección.\medskip\\
	Como puede apreciar en el mismo, soy Técnico Superior en Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma en el Colegio Salesiano Santo Domingo Savio.\medskip\\
	Estoy muy interesado en participar en su proceso de selección por lo que quedo a su disposición para concertar una entrevista y comentar en profundidad mi formación.\medskip\\
	A la espera de sus noticias, se despide atentamente,\\
\begin{center}
Firma\\
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
José Antonio Pérez Martín\\
\end{center}
\end{document}
